[推推推] (保良局虐待營)奉勸大家咪撚再捐錢比保良局

最新蘋果新聞 :
重案查保良局營 外判訓練中心否認虐待 指學生脆弱玻璃心 [2017-03-17]

星島日報:
導師訓話向亮刀「激勵」學生 英華取消訓練營指「未達預期成效」[2017-03-12 19:49]

蘋果日報:
保良局訓練營爆醜聞 導師涉持刀恐嚇學生 名校急煞停 [0313 00:35]

參加者投訴課程涉人身攻擊 體能訓練作懲罰 [0313 00:35]

熱血時報:
中五生發信爆保良局訓練營惡行 英華決定另覓合作機構 [03-12-2017]

英華同學再爆訓練營惡行 指有保良局小六生被教練虐待 [03-13-2017]

虐待學生營與差不多先生 [03-14-2017]

香港 01:
保良局訓練營教練涉向英華學生亮刀 學生投訴兩年 校方宣布延辦 [2017-03-13 13:32]

【亮刀訓練營】再有人上載疑虐學生照 小六生罰面擦地食「泥飯」[2017-03-13 21:41]

東網:
訓練導師亮刀激勵英華生 保良局稱加強監察 [03月13日(一) 19:48]

保良局導師涉亮刀激勵學生 英華割席停訓練 [03月12日(日) 21:52]

頭條:
導師訓話亮刀「激勵」學生 英華取消訓練營指「未達預期成效」[2017-03-13 07:49]

明報:
學生投訴教練「亮刀」 英華退出保良局領袖營 [2017年3月13日 星期一]

英華馬上割席
乜英華自己無份監察？

推